入黎講你公司/上司/老闆啲衰野！

我講先！
公司係大公司，年年通脹都無加人工，又無花紅，又無雙糧！target 就月月加！無加target 嗰個月就講到高層憐憫我地咁，跑得好就下個月再加target ，真係痴線！

好在上司就無乜點咋，如果唔係仲難捱

以前個上司有老婆仲媾女下屬
仲要係耶撚 但做人好仆街 唔受媾就玩針對

佢老婆仲要做教畜 要幫佢供樓
自己就爽皮 得閒呃下蝦屌 份糧當零用

耶撚真係害人不淺！

兩公婆開公司 男既要個女跟project
但個女既成日唔係公司 成日啲野拖撚到收工或者第二日
乜撚野都話即日要